112 修頓被捕手足情況更新

發夢同睇相都見到有唔少手足果個位被捕，有冇人知道啲手足情況點？ 聽過人講話去咗北角警署，但係未fc。有資料嘅update 下大家。

push

puah

有冇update

721
831
101
112

有無師兄知道中槍學生情況

推

未夠48, 要人有報平安update 下情況.

報平安呀